陳雲：蔡若蓮比希特拉更大罪

陳雲：滅華夏道德，助共產暴政，蔡若蓮如此滔天罪孽，死全族也無法償還。滅一國文化道德之罪，你知道有幾大？罪行大過希特拉！希特拉尚且未消滅希伯來文。
同情蔡若蓮的人，是滅香港文化道德的同犯，死全家也無法償還。去同情她吧，你會死全家，不信就等幾年看看，你全家的合照將會成為合家墓碑。
這是香港滅國的因果報應。你今日種下的罪，果報就是香港滅國。